不如將Corona改名做Chirona啦

中文叫武漢肺炎就梗
英文叫Chirona
等d鬼佬都記得個病毒係邊度黎啦

#chirona

趁依家twitter開緊戰
整個hashtag叫 #chirona等鬼佬們都知咩事

一係就chinese virus
一係就Wuhan Virus

冇錯
依兩個都會講
但d外國人都有講corona
咁不如連corona都改埋做chirona
等d人記得清清楚楚

Sinorona

Push

請問sino點解

Sinovirus最好

明白

Bugatti Chiron)是一輛中置引擎的雙門超級跑車，由福斯集團（Volkswagen Group) 所設計，作為布加迪威龍（Bugatti Veyron 16.4）的繼任車型。[5] Chiron 首次於2016年3月1日在日內瓦車展公開。

支那另一個英文名稱

岩呀 chirona吋錯字咁